發達機會,100毛暗盤追唔追貨好?

睇返過往集資王,首3日內起碼升1-5倍,前日隻奶茶股都爆升成5倍,暗盤當升50-80%都有好多水位,點睇?

3倍內追

10陪都照追

我理撚得你

屌你媽咪

700我比你燈到跌左3部iphonex

100毛太多新手入市，到時跌小小都叫春咁叫

比我就追